《討論緊急方案》熄登之後

有咩好提議

之後運動要用咩方法連繫大家？

Facebook大gp？reddit?

連登絕對有機會再熄，請盡快商討！！！！！

FB太易查到

facebook有名有姓
唔安全

臨時方案，Facebook比較難淪陷，再商量去邊都得，希望大家比d方案

開新户口

I suggest Reddit. /r/HongKong is get a lot of attention recently.

Reddit 中學雞 部份巴絲都唔識用

要考慮幾個準則

1. 廣泛易用
2. 安全
3. 能夠恰當討論

另外，連仔應該以後有個模擬火警咁，大家知散係邊聚係邊